得罪講句，前線同毅進仔無分別

唔係分化，係想屌醒你地。

我知你地話預左俾人拉，又話要等佢地清場一次難過一次。

但實際上，你俾人拉撚左，我地又少一個手足，而家已經愈尼愈少和理非出尼，好多都回歸現實做港豬，我地本身人數上已經唔係好夠，重要每次都無咗幾十個人，最後輸既係我地！

然後你話要佢地清場更加難，不過留守個成效真係唔顯著。鐵馬唔洗10秒就砌左，啲油，火對佢地一啲威脅都無，但我地就算無人俾人拉，都唔少食晒煙，又受傷。玩火，玩鐵枝又會俾和理非割。最後輸既係我地！

好似今日咁，快閃紅隧，狗屋，增加佢地既負擔同壓力，又無人受傷，無人被捕，贏既係我地！

今朝已經開晒post話有狗扮示威者，你地前線又唔醒水啲，留意下，俾人熏陶幾句就死守，同班毅進仔一樣，淨係識聽order做嘢，唔去諗清楚！

希望你地唔係真係我講既咁，同毅進仔一樣，俾人屌就怒氣沖沖屌翻人，自己認真諗下可以點改進！
每次都做同一樣失敗既嘢，最後都係失敗架咋。

大家都係為香港，諗清楚點先真正為件事好，為香港好，可以長遠咁為香港挨落去！

求下你地，我唔想你地再犧牲

多口問句，點解要入夜抗爭？
日頭搞有市民又唔洗捱夜
鋪頭又可以落閘收工 影響經濟
入夜又危險 又多狗